大陸直播東方亞冠 評述員稱香港是國家

獨派連支那國都滲透到

好快會被消失

又憤咩怒

香港係咪國家關你地中國賤民咩事？ 有你著數呀

反了反了

有時真係鄧香港同中國既講波佬慘
講到港澳台都要拖慢半拍怕講錯國家隊

玻璃碎